csl sales請入

用緊CSL家庭PLAN仲有一年先到期，但數據成日唔夠用，要俾錢加，係咪要續約加監先有得轉PLAN?